CC台手足點睇何來支持港獨

一樣還一樣

邊忽話支持港獨?

下面重有好多post支持

引晒啲真毛入來

五毛又接龍打卡，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

唔好咁啦,人地lag機喇

點睇中華民國國歌冇人噓?

講野9唔搭八轉移視線

又一隻

支持方面架純